其實係咪應該諗方法針對番tvb高層同警犬高層呢？

下下平民打平民都唔係辦法
不如針對番落決定個班人
可能會贏埋前線打工班人出黎支持